點先可以瞓耐啲

我好羨慕啲人可以一覺瞓十幾個鐘自己放假6-7個鐘就自己醒左瞓唔返就算個人好攰都瞓唔返可以點做

Push

扑暈自己

每次病果陣
一食完藥就訓
訓醒果下仲精神過唔病果陣

食藥係真係好瞓啲

屌我都係，仲要勁難訓著，又勁易醒

我啲fd一瞓就瞓十幾鐘 佢哋仲話好正常我瞓多過7個鐘就已經算好

我都有咁ge 問題
訓6個中即醒

有冇得搞搞佢

點樣可以訓少d,一日冇嘢做可以訓十個鐘。醒咗又唔想起身，又訓過

訓少d可以多啲時間，但訓覺好正

酒店好瞓啲

就係好舒服但係我瞓唔到耐

對我來講好似冇乜分別去旅行嗰陣都好早醒

證明你唔攰
攰起上嚟我試過訓17個鐘中間醒左半個鐘飲水去廁所

打科興好瞓啲

我瞓醒嗰陣好攰 但係又瞓唔返 只係可以好頹咁瞓係張床咩都做唔到

食退黑激素啦 5mg 會即瞓著
咁都瞓唔著嘅你係少睡精英 請認命

瞓得著但係瞓唔耐好想有一日試下瞓十幾個鐘 個個都話瞓好耐之後瞓醒好舒服

係咪間房太光？ 間房暗啲可以訓晏啲

已經好黑 特登換咗全黑窗簾